手數多里數少 vs 手數少里數多

手數多里數少
手數少里數多

無其他選擇咩？

手數少好難里數少

是旦啦，收藏古董車都係睇嘅啫

手數多里數少，小心假咪錶

咩車先 商用車廿幾萬咪好閒

我會揀手數少里數少 thx

其實有無犯法？

有，但好難有證據

手數少咪數多

如果0首廿萬咪，買得過

哩數撥既姐

手數多少除了放果陣價差D，無咩問題
但17年車係咪舊左D？收藏車？
D電子野會好渣，想想你17年前用緊咩打電話。

返地盤用

見過0首22萬咪

我自己買左架04 sienta 22萬 6手
粗揸代步就無乜問題嘅
但里數過始終差d 你feel到唔係好扎實
d小問題位會殘d
整體就無乜問題
睇你當佢咩 萬零有架車揸仲想點

手數少里數多

車主會易啲知成部車既歷史
買手數多果啲成日都唔知上1/2手點揸 有無炒過有咩壞過咁
如果手數少揸到長公里代理部車既性能都起碼正常先
無咩大問題先揸到咁耐

你講緊車定係女先？

手數，如果係水貨車，人哋喺原出口國轉過幾多手係唔知，如果係行貨車，都唔等如個車主佢自己全程揸哂，司機點保養點操控緊要啲

里數，可調撥，當然行貨手數少就容易啲 trace 到邊個做，但都要衞斯理查案咁查，而家殺人案咩

結論，兩者都無乜用，但一般行貨私家車嚟講，手數低，里數就近磅啲，越係高手數，水貨車，個里數就越無參考價值
好似係

手數多里數少仲驚過手數多里數多

古董車？

我架porte 四首先四萬咪 不過機件精神冇任何問題

有架16萬km 0首w220

porte 04年 6.6萬公里買入 1字
個賣家好老實。我問佢幾多里，佢話「個錶話6萬」
1NZ好難操得死，今日先拆左套噴油噴出黎洗，一裝一拆都係半個鐘

0首 BRAND NEW 有加分.... 都係估佢會愛車同有錢整車....
>0 已經差唔多...
睇上手有無維修保養做足...

最驚係上手維修保養有做足, 架車底質素俾前幾手玩壞左...
佢都係想賣車換架車底質素好D 既黎養...

啲兩座位遊樂車擺明係second car好似mx5咁
手數多里數少係好正常
牌薄十手以上基本野
如果一架家庭車去到六七手都無人再興趣買